邊度有得買oneplus 3t

邊度買平的oneplus 3t 最好行貨

官網囉

wait for op5 la

官網

落單之後大概要等幾耐先送到黎

2-3日

我第二日就送，超快

等5仔

5幾時出

開幾個post把鬼咩 問嚟問去都係同一樣嘢
答完又問 然後自己深潛

中心聲